點解區永權咁靚仔都唔紅？

45歲算keep得好好啦 睇佢節目講嘢都幾風趣
好似好好相處，有少少張繼聰feel
點解咁都唔紅

睇佢節目講嘢都幾風趣
聽到佢把聲就憎

平時冇留意佢 點解憎

唔撚係呀 咁都靚仔？
我反而想問點解咁普通既人都咁紅

依d6線姐仔有節目比佢做算好好啦

講靚仔梗係唔係top
但45歲呢個樣算係咁喎

好屎忽鬼feel

勁老土

好乞人憎嘅感覺

愈來愈樣衰,整到陳曉東個膠樣咁

成個八婆咁

區瑞強都未紅得曬,幾時到依啲2打6

七線藝員來講送水輝靚仔過佢三皮啦

仲想有d咩紅

因為唔夠樣衰

邊撚個？

原來45

睇個款就覺得唔會紅啦 仲要幫CCTVB做東張閪望吹奏大陸

呢條撚樣憑咩紅先
轉數又唔夠快

講野好撚老土
佢同陳敏芝做節目真係冇得輸

成個八婆咁，gay 都話接受，直既都咁

自己開PO?
之前睇佢主持勁歌頒獎禮就覺得佢煩膠, 扮到同軒仔好熟咁 之前崔建邦就算同軒仔有交情都唔會第一下就撞出黎叫人同佢"攬下先" 人地同場許文軒同張敬軒重熟, 完左SHOW之重話睇到許文軒做勁歌主持好開心, 提都無提佢

以前佢係有線好似做新聞主播 應該都熟熟地

把聲太高音

發覺好多喺有線出名嘅娛樂直播或者主持, 過到去大台啲表現都麻麻地, 係風格、節奏唔啱, 定真係廢?

佢做東張西望成日喺度懶醒 懶型
以為自己好撚好笑
抵佢留喺tvb

咁做左咁多年娛樂圈一定識既,SOCIAL 點都要既, 但同佢熟唔同就... 6號就反而同軒仔熟D既

完全係煩膠當有趣
成日引用埋啲網絡用語以為自己好潮
好撚老土

成個人妖咁都靚仔?

佢做主持就係正宗自己講自己笑個種
一輪咀係咁講但係你係想佢快D收聲
聽到好撚煩
表達能力又差講野又老土

淨計樣，東張Patrick sir都好過佢啦，幾時輪到佢

好撚膠

唔知點解佢係有陣柒味

佢地成班過到黎估唔到最紅係6號

6號就真係唔知紅啲乜 唔好笑 淨係刷鞋

區陸孖人

整容整到咁核突
喺有線嗰陣就好樣嘅

老尷主持

成個死基佬咁

真係好肉酸

區永權個頭好撚大
成個大頭怪嬰咁

佢同 6號 衛志豪 呢3個有線友
全部都係滑頭仔，古古惑惑咁樣

Who

二打六都有打手

樓主風趣好多

啱呀！三個都廢嘅